見到女神比個mk仔拖走左, 個感覺就好似夫目前犯咁

是緣今年repeat dse, 終於升到大學,
由於我係自修生已經無返中學好耐, 咩都唔識,
上網睇話一定要join o camp先識到朋友,
所以reg day比左五百蚊報左我學系個細o

reg day過左一日都無, 下晝就有個女仔打黎, 話恭喜我入到大學,
話我報名果度無問題,
因為果日我仲返緊part time, 所以我匆忙講左句唔該就收線

我份工唔算多野做, 可以比我諗野, 係返shift比較吃力d,
突然諗到, 我既然入左大學, 要讀四年, 就要做好d 準備
返工唔可以成日用電話, 所以收工之後就搵返今日下晝打黎果個女仔個電話,
竟然係真私人電話黎, 有whatsapp

我差唔多夜晚12點先收工, 但返屋企要成個半鐘頭, 我住屯門返將軍澳
車程好耐, 所以打算問返今日個女仔, 細o 果日要準備d 咩

打開whatsapp, 原來睇到佢頭像, 抱住隻白色既貓, 見到三七面,
有d 似近期tvb果個....菊咩喬
佢應該係set左公開, 心諗呢個女人比較開放, 唔岩我
我先讀左句: hi~
半秒都唔洗, 就見到佢在線上
頂bar上面個輸入中...
唔知點解心跳加速, 我記得成世仔都未諗過有人咁快回我whatsapp

跟住佢回左句: hi 夜仔 👋

下, 點解佢知我個名,
我回返佢: 你又記得我😅
佢: 因為我係你組媽 😂

哦, 原來我睇到佢頭像係因為佢一早加左我, 又係我組爸,
既然係咁, 我就唔客氣問左好多問題,
我地果組有幾多人?
o camp有咩做?
yr 1忙唔忙架?
上唔上莊好?
住hall 揀hall幾?

如是者, 我地傾左差唔多2個鐘

開撚錯台呀屌你老母

十卜樓豬

leave name

玩完咪俾返你囉

公廁

鋪緊中途轉gay伏線

gay

我已經返左屋企半個鐘, 我一路都係問佢關於大學既野, 佢都有問必答,
突然覺得有d唔好意思, 好似阻到人時間咁, 好無禮貌
事關我份part time都經常要同人打招呼同d 住客寒喧下, 扮下熟有講有笑,
所以諗住隨便關心下佢, 問下佢畢左業之後搵咩做 (其實我係問緊我將來可以做乜)

佢: 未諗呀, 但畢業之後果一年想去一次working holiday 😹
我: 去邊啊? 😲
佢: 暫時想去西班牙

平時我都有睇新聞, 知道西班牙個局勢都幾亂, 呢刻我無諗岩唔岩聽, 就咁講左句

我: 妳去邊頭啊? 如果加泰果邊都幾亂喎 😔
佢: 外地人身份應該無試既, 我最驚係唔識路咋 🏃‍♀️
我: 自己一個?
佢: 應該係啊

打錯, 組媽

李嘉欣.jpg

宜家幾月，鐘ocamp

對西班牙其實我認識唔深, 除左加泰
但係講政治好似好凝重咁,
突然諗到西班牙好似足球好出名, 我就問下佢

我: 你去西班牙係咪因為想睇靚仔球星 😆
佢: 唔係啦, 我中意球星踢英超架
我: 邊個啊? 睇下我靚仔d定佢靚仔d 😎 (其實英超我比較熟)
佢: 你就想, 我中意shaw 😍
我: 哈, 原來你都係獌！

如是者, 果晚就傾左3個鐘到,

訓喇早抖 👋
good night 😎

以為夜仔啲伏線咁明顯，我會好失望

由ocamp 發展到近排

聽故唔好駁故

真女仔黎!!

之後幾日, 我多數要返凌晨, 差唔多12個鐘一更, 放工都無哂feel
所以基本上無同佢再聯絡, 只問下下星期細o 集合既事

呀, 唔記得講, 佢叫阿wing

故？

臨到o camp前一日, 我終於quit 左份part time,
可以準備執野, 開展我既大學之旅, 又興奮又緊張,
究竟住hall個感覺係點架呢
上莊係咪好多野玩
大學d 女係咪真係咁淫
仲有一大堆術語: 屈蛇, 天地堂, 頹飯, 老鬼。又係咪真係咁講架

夜晚11點幾, 收到一個whatsapp
原來係阿wing

「親愛的夜仔仔 😚

唔好意思呀咁夜仲send message比你😓, 我係wing媽媽丫, 記唔記得明天我地green house 要練camp fire舞呢。我地明天兩點會在muti abc教跳舞架！記得準時到呀！如果唔識黎的話打電話比媽媽等我落黎接你啦！😃

呀！仲有！記得穿波鞋同埋輕鬆D的衫褲呀, 因為我地會跳舞, 唔小心整親就慘慘豬啦！ 😞

有咩問題再找我啦, 媽媽一定會幫我的乖仔 😃

green house 媽媽阿wing上」